小弟終於剃頭出家了

😅

好波

考完DSE再講

未考完已知結果

圖呢

做咩姐你